昨日在黃大仙都開了真槍

黃大仙條片:
荃灣條片:
雖然打唔中人，黃大仙都係水平的角度開真槍。

推